暴大千萬不要比消防入

佢地都未必想救火架

推

放火放得咁辛苦 都由得個消防救 on9

次次都救完火，班狗就衝架啦
仲比佢地救

d消防滅緊火

講堅 向地開土魔法嚇走佢地啦

救乜撚野火屌

仲話革命，革撚咗自己算啦！

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗